人生真係好複雜

好多嘢要思考
但又搵唔到答案
究竟要點做 點選擇...

咩事?

問人傾下計

只係覺得人生好迷 落唔到決定/無信心作啱嘅決定
我冇情緒問題

傾計會舒服啲嘅 不過啲好內在嘅事好難講出口

咁你係度講 睇下咩事

我9up下啫🙄

我都係有時唔知自己到底想點

例如呢?
睇吓咩事啦, 其實做錯咗, 又點呢?
如果你重細, 又唔洗擔心太多, 好多時船到橋頭自然直

係呀我年紀細 所以上嚟學嘢
Thank you你先

"And the older you get, the fewer things you really love. And by the time you get to my age, maybe it's only one or two things."
- The Hurt Locker
其實好多野都唔太重要

飲一杯處女血就可以解決

性暗示嚟？

食碗拉麵先

飲緊第三杯

刷咗牙

想同你打返場友誼波
Tg hugo1991

好煩

你個阿gay呢

分咗手？😨